發唔發覺香港人都幾廢，食黃店就好踴躍，叫你地出來，就太熱不了！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

一定有好多五毛留言同貼圖
引你地班傻西忙下都好

食黃店就叻

唔係點溝女

要返工
不了

食黃店約女

國安法 不了

搵到30個巴打一邊夾租未

一齊*

無啦 個個巴打都話想搞我 痴線

因為依到係全港最大既同性戀論壇

我係小妹 唔好顛

驚被拉，不了

令我諗起一句話
拉姐 怕咩 又告唔入

暴動罪令你人生更精彩

冷氣軍師: 打死都唔認就得架啦 點知真係打死咗

捉到一個五毛了

(￣﹁￣)